其實毒撚都想有朋友嫁

身為毒撚既我本身中學都已經無乜朋友 而家升左上大專之後一個朋友都無開左學已經就快一個星期 我諗住識下朋友順便脫毒 上堂個陣我都會主動同隔離位打下招呼呀 打開話題傾下計咁 傾得都算幾開心 有幾個人甚至連電話都交換埋 我以為終於識到幾個朋友啦 點知一到第二日 佢地變到好似唔識我咁到頭來我又得翻自己一個 係咪我太主動嚇走左人？定係因為其他原因？其實我淨係想識下朋友喳 如果大家遇到毒撚想同你做朋友既 不如試下接受佢 嘗試下同佢做朋友丫 其實毒撚都想脫毒 毒撚都想有朋友嫁

I know this feel

染下頭髪先

Same

我見隔離post話毒撚講既話題好悶 但係我已經係問左佢興趣係咩先 之後再喺佢有興趣既個方面開話題嫁喇 我究竟做錯d咩

Show off下自己

貼毒步既相保證話題源源不絕咁黎

我同你做朋友啦

無去ocamp?

ur face

無去 個陣掛住返part time搵錢

朋友

我無野show off到

係咪嗰樣問題啊？ 你嗰樣太on9或者太毒 啲人都唔會想同你做朋友

正常普通樣

你有價值自然識到朋友
價值=溝到女/有錢/有見識/讀書叻，都可以令人想同你做朋友。如果你乜都冇，剩係想同人交心，你覺得人地點解要揀你

就算真係有人同你做朋友，都會係啲毒撚，兩個互打飛機
近朱者赤 近墨者黑，正常人唔會想痴埋毒撚到搞到自己都毒埋

你一係就讀書叻一係改善下外形，操下gym

識朋友就係咁現實

話明毒撚又點會有朋友呢

有冇衛生問題？口臭身臭衫臭嗰啲。

同埋正常啱啱開sem你咪主動啲周圍識吓人，大把人sem a中段先搵到班啱玩嘅朋友，唔洗心急。

上堂專心啲答吓問題，正正常常咁，到分組大撚把人爭住搵你

I know that feel, bro

毒撚gel頭係咪有反效果

係咪你太薯

呢啲問題全部都無 因為我有少少潔癖 會著重整潔
我驚遲啲分曬堆 分組無人同我一組

你呢啲已經唔係識朋友 似係互相利用多啲

無薯到喊

其實我真係唔介意同所謂毒撚做朋友，毒撚心地都可以好好
不過之前識過一個朋友，佢朝朝會同我講早晨，係咁由朝到晚都搵話題同我傾，應遲佢一陣佢又會chur住我

邊個話毒撚就無朋友嫁 雖然我真係無

好想揾個朋友仔一齊上堂啊

咁痴線朝朝講早晨 男男既話gay味好濃 男女既話似係想追/溝你

今日上Lecture見到周圍啲人傾得幾開心 我就自己一個坐喺中間

我都係咁

巴打讀咩科先

巴打不如試下向都係自己坐嘅人埋手

唔好每次我撩你，你先講嘢。毒撚真係有樣睇，唔係話要你好有學識，但最起碼都主動撩下人傾計。

你睇清楚啲 我有撩人傾計嫁 電話都攞埋

咁緊加唔洗驚。

分組呢啲定啲嚟，做唔做嘢，有冇料到呢啲，一兩份功課, present就見到，知你有啲料到，嚟緊R人一組都好易。同埋老老實實，就算你廢鳩，你主動開口問人可唔可以一組都好少可reject你，唔洗擔心。

唔洗緊張，慢慢嚟。

唔係話樓主你 只係見過有啲咁嘅人，同呢啲人相處好辛苦

洗撚理隔離條臭閪咩

返咗一年學 又係次次我主動牌又抄咗 飯又食埋 酒又飲過 都係做唔到fd

毒撚講野改變唔到

咁易變就冇人係毒撚拉

邊間u呀

恆大

加油 可惜唔係同一間 唔可以陪下你lunch

想搵人傾下可以搵我 利申毒

其實又未真係見過完全講唔到嘢或者0話題嘅毒撚
好多時候都係冇自信唔敢講 敢企出一步應該就會有質變